觀塘兩Party Room違令營業 警拘4負責人 36名顧客遭票控罰$18萬

平安夜（24日）晚上約11時，觀塘警區特別職務隊、特遣隊聯同東九龍機動部隊根據線報及經深入調查後，展開反罪惡行動，警員突擊搜查分別位於興業街及鴻圖道的2個樓上單位，搗破2間懷疑正在營業的派對房間。

行動中，警員拘捕4名本地男子，年齡介乎19歲至22歲，涉嫌違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章），他們現正被扣留調查。另外，房間內23名本地男子及13名本地女子，年齡介乎18至29歲，則涉嫌違反《預防及控制疾病（禁止群組聚集）條例》（第599G章），警員遂向他們發出定額罰款通知書。

如有人違反香港法例第599G章《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》，罰款金額為5,000元。至於今次行動中，36名被票控的男女，合共被罰款18萬元。警方指，在疫情嚴峻時期，警方呼籲市民顧己及人，應嚴格遵守《預防及控制疾病條例》，以協助控制疫情及減低病毒在社區傳播的風險。

觀塘興業街14號永興工廈4樓C4室的
「Lento Party Room」派對房間舉行家族聚會

年頭果個打邊爐群組

年頭已經響晒朵... 仲未知死

"根據線報及經深入調查''...
報串就報串啦講到自己有做嘢咁面皮幾撚厚

笑死我

屌你老尾 打壓香港人

實係俾啲私怨恐懼撚篤灰

9成係看更報寸

咁撚叻辦公時間去黨鐵轉車站
大玩人流管制囉哂鳩氣